Nisammoti astusid Kohto ette Tomas Tomik ja Jürri Tomik ja. ei kul ennamb käsko; siis on Kohto polest mõistetud selle kässo wasto pannemisse, kölmkümmend hopi mistunnistab Kohtomees
Maddis Allik XXX 
